香港人好精靈, 但冇深度又短視, 所以咪輸囉

今日立法會畫面好靚
咪又係輸凸

推